我警告你班廢青唔好搞機場D後勤設備

客機呢D大型飛行器好撚化學架
少咁個parts都唔飛得
冇燃料又唔飛得
仲有機上d供餐呀俾毒氣掂到仲點食？

咪亂搞呀屌你地班死廢青，一陣搞撚到幾日都飛唔撚到我再叫多D福建同鄉落黎招呼你地

支持香港警察嚴正執法，放多D催淚彈

屌你地班死廢青阻人返工

支持香港警察嚴正執法